美國人=狗，1989年對住中国唔敢做嘢，而家連對住緬甸都唔敢出聲

仲自稱自由世界領導者

無義務幫你

拜登=張伯倫=軟弱

印太平洋司令部

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
驻连登国安人员
(狗隻#4526)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

如果唔係登登邊夠票上場

根本係共產黨

一直關注

拜登睇太多迖狗

香港咁大舊肥豬肉都係做下樣
緬甸唔值錢更加唔洗講

达狗走前連登仔1年

駁唔到？

世界警察（無義務幫）

搵達哥同總統比係咪on9?

美國：已訓斥緬甸

人地冇義務既喎

就會無人睇美國頭

更何況內政上china joe 都

笑咗
求咗美國幫咗成兩年
而家先黎話佢無義務幫

冇錯㗎 有義務就唔洗求啦

呢個term係反美左翼用嚟批評美國
唔係話美國真係世界警察

當年張伯倫嘅軟弱造就咗希特拉呢種人
而家拜登對世界專制政權視若無睹變相容許專制獨裁

張伯倫係軟弱
拜登政府係無能